\vspace*{\fill}
\begin{center}
\begin{minipage}{.75\textwidth}
\section*{\hfill Remerciements\hfill }

\centering
\noindent
Nous tenons à remercier \Madame~Hinde~Bouziane pour le soutien sans faille qu’elle apporte depuis déjà deux années à notre projet ainsi que pour ses conseils, sa bienveillance et le temps qu’elle nous a accordé.

\end{minipage}
\end{center}
\vspace*{\fill}

